解放軍直升機墜毀 中電職員到場檢查故障電纜

解放軍直升機墜毀 中電職員到場檢查故障電纜

中電職員到甲龍林徑附近電塔檢查。 梁國峰攝

解放軍駐港部隊一架直升機前日在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事，保安局昨晚發稿公布事件，指事故並未涉及任何民居受損或市民受傷，駐軍會根據駐軍法處理及調查事件，保安局會繼續與駐軍了解事件。今早中電派職員到報稱意外事故地點甲龍林徑附近電塔，進行檢查。

中電回覆傳媒查詢時指，中電連接屯門龍鼓灘至沙田的40萬伏特架空電纜出現故障，引致40萬伏特高壓供電系統錄得短暫電壓驟降。今早在八鄉雷公田附近有中電職員到場，據悉，他們正準備前往故障電纜檢查。

今次是解放軍自1997年回歸駐港以來，首次在香港發生航機失事。但保安局無透露有關直升機的型號等詳情。

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

屌佢老母d UPS死鳩晒，原來又係共狗搞事

冇錯 琴日下晝係閃左閃

唔關事

唔駛問我點知

唔係搞到啲電纜揚左出去 新聞都唔會報

我都有印象

屋企d燈閃左一閃?

好意境

唔怪得啦

Claim老解錢

撞得落電塔實著火

嗰日我睇到架直升機
跟住公司跳掣
原來係墜機

屌佢老母 要死死埋一邊

一切都係緣份

唔怪得唔公佈啦

Push

唔怪之得早兩日屋企盞燈成日好快咁閃一下

你有你墜機既自由 但係你阻到人生活就唔啱

斬電咪跳落UPS
你套UPS死係咪你自己部嘢問題

墜毀又整到條電纜、無提過無人傷亡，應該死左啦

咪又係普通APC UPS
跳電會死好正常，但如果個原因係共狗就緊係要屌佢老母

D肉香好撚正呀

其實死左幾多隻解放狗，好想係軍營出面瘋狂唱喜氣洋洋

Push.

40萬伏特高壓燒狗肉

唔係冚機剷就唔該講得咁隱晦

支那狗
生就害人 死就累街坊

喊咗成晚😂

屌 閃撚左一下嚇親

佢地會唔會賠返維修嘅錢？

閃左兩下

撞斷電纜唔洗賠錢

以為上半句係符家浚首自動棄權

Diu
老解死都要撞電纜累人累物
死全家啦

唔怪得閃一閃啦，共狗整爛嘢

咁岩唔好彩路過見到係咪會被滅口
洗唔撚洗神秘到咁
大陸狗真係

一條電纜環球4隻狗種，無投訴

有冇2號仔股東, 股東大會問下燒死完老解會唔會叫佢地賠錢

死左幾件唔公布

屌 整鳩爛我地啲電纜 賠錢呀

有冇ching 識check翻嗰日嘅飛行圖

有聲既

死屎啦褶被軍,日撚日係度搞屎棍

屌佢老母又唔詳細交代，淨係講「失事」兩隻字就草草了事，真係當香港市民係狗香港人有知情權

原來嗰日閃咗2下就係班垃圾做成

Kobe都會死
解放軍點會唔死

有印象

甘即係中電有份隱瞞啦！！！！

真香

而家都未知死傷，咁撚神秘

屌佢老母 死都要搞我哋

死遠啲啦屌你老母

當死者既死動搖到國威，死者就唔會count做人，肺炎死既都係，支那畜牲有名你嗌

我屌晒你哋咁多個！咁多頁都未有人講最緊要人有事！

唔怪得星期一啲燈閃咗下喇
原來就係班垃圾解放軍撞到個電塔

屌咁根本有影響市民42宗困lift

唔收返你直升機費已經算好 仲諗住claim返

老解有冇死

屌

解放軍收咗安家費？
影響到其他人生活點都唔啱啦

原告變被告

係囉，點唱都唱唔到

唱左出嚟

人死如燈滅

咁狗仔死左會唔會都係陰瞞

Same

斷電唔緊要，最緊要人有事

【16:10】就駐港解放軍直升機在港墜毀，中國人權民運信息中心引述消息人士，聲稱意外造成4名機組人員死亡，但消息未經核實。不少內地人則關心直升機上解放軍的安危，紛紛在微博留言問好，祝願解放軍平安。

【13:00】記者沿甲龍村行了1小時，遠望發現有3名工程人員，在相信是清潭村附近的一座電塔上維修，該處屬於大欖郊野公園範圍。現場可見，電塔頂層右邊位置，疑似被撞塌。
政府昨晚突然公佈，一架解放軍駐港部隊的直升機周一下午在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事，事故「並未涉及任何民居受損或市民受傷」，但卻隻字不提機組人員安危，疑似黑箱作業，中、港市民都關注墜毀直升機上解放軍是否有人死傷。至今午，中國人權民運信息中心引述消息人士，聲稱意外中疑有4名機組人員死亡，但消息未經實核實。《蘋果》記者在區內行山搜察時則發現，在「甲龍村」附近遠望見到3名工程人員，相信是中在清潭村附近的一座中電電塔上維修，該處屬於大欖郊野公園範圍。現場可見，電塔頂層右邊位置，疑似被撞塌，但未知有關損毀是否與解放軍直升機意外有關。

唔怪得閃咗兩次